有咩唔開心入黎講 我開解你

因為我都唔多happy 前路茫茫 大家互相安慰

擊退負能量

人生冇意義了

唔缺錢
但無人陪 有時都覺得有啲空虛
可以點開心啲

冇朋友，點算？
想轉台又唔知邊個台好用
想食放題，韓燒但又唔想約同事
你明？

你應該係想有人陪
你諗下你有咩嗜好
例如鍾意打波 就多啲打波識波友

人際關係最緊要係主動

識我

主動真係好緊要
不過朋友真係要慢慢建立

樓主又有咩煩惱呀?

講下點冇意義？我幫你充實啲

咁我又唔係無朋友又好似
只不過好流於表面囉
其實我係覺得思想有別

唉 前路茫茫 條路冇確實嘅目標 同埋覺得行落去真係辛苦路黎

有冇我咁黑先？剛決定去大阪，佢就立刻地震，我輸到冇得再輸。唯一開心嘅喺未諗到

其實最緊要搵到啱傾嘅朋友 流於表面應該係只會講工事或者波友 你試下慢慢同你認為值得深交嘅朋友講下啲心事 最緊要係你想同佢分享你嘅事

今次去唔到咪下次囉 你今次蝕咗幾多？

之前見過人係冇事業心 只係part-time 儲夠錢就去自己想去嘅地方 好逍遙自在

蝕到入肉，因為d plan 已經變咗冇得plan，時間又蝕。仲要諗幾時先再出發。

點解咁似我 我宜家既情況唔敢同屋企人講,日日扮好好,但我都唔知前路係咁,我都好辛苦

工作：頹工冇前途 不過已經有啲目標
愛情：對的人 錯的時間
每日都行屍走肉

有冇諗過轉地方？

邊個香港打工仔唔喺咁，利申： 全中

係 雖然我唔係屋企嘅家庭支柱 但係諗起將來 真係苦惱 一諗就唔想再諗 想逃避 比好多藉口 謊言去呃自己

可能啦，但旅遊書又要買嗰，其他全部要推到重來

可能十月先去了

點解我好似發放緊負能量

唔想返工

互相安慰嘛,唔洗怕

巴打幾歲?

放緊LUNCH?

啱啱食完
無野做好悶 好眼訓呀

我通常會打波發洩
講真 去旅行都有用 暫時逃離呢個苦惱世界 但係返到黎都係要面對 如果你真係好辛苦 頂唔順 我真係建議旅行 放鬆下自己 唔好諗到咁極端咁負面 好多時負面情緒係無限放大 事實上又未必真係你想像中咁差 10年過後 你應該會覺得今日嘅苦惱不值一提

我全身負，呢期都係唔上水住。大家加油💪

24

無野做咪打下機

我都係

空虛 冇安全感

咩事搞到咁?

咩樣

咁你講黎聽下

我都好灰，呢兩年好努力做野人工加咗一倍，以為開始有機會一個唔該比人炒咗，女朋友 cpa 搵5皮多我兩皮，前途又好，我做it,好難上10皮既位，而且本身爭銀行錢手停口停，e 家日日壓力大到仆街，一個禮拜內搵唔到工就跳樓都唔掂

我仲未經歷過呢啲 唔識點安慰你
如果真係唔掂 試下坦誠同屋企人講 佢地都好關心你

咁樣生活有咩意思 冇意義

有咩機好玩 連登都已經上到悶 仲有成兩個鐘

你手游無玩？

近排玩dbl 玩咗幾日就悶
Pad就都玩到悶
啱啱做咗兩個鐘野又無野做

係咁sd cv ，總有一間會so你 果時我岩岩HD畢左業 ，想搵工 ，日日做既野係sd cv，但無一份理我，我灰到喊到夜晚係被到收唔到聲，又打牆，不過最後咪又係有工返，雖然我比唔上你咁大件事，但想同你講既係，真係搞唔掂要搵人幫手，搵家人，搵女朋友，同埋同朋友講下，佢地可能會知邊間公司請人呢？去晒招聘會，睇報紙請人專欄

日日返工放工？無咩朋友出黎？無女朋友？

煲劇啦 一係同我打機

唔敢太張揚
有乜game推介？

冇咩朋友
另一半唔明白我

我都係玩食雞同傳說 不過都可以同你玩其他game

因為你工作上想同佢呻下，但佢唔明你 ？

無途經識女
想再拍拖

香港生活好攰

唔玩依啲一鋪咁耐啦
陣間早少少偷走算

呢到識

巴打返緊工？

陪你玩其他驚
咁好有得偷走

得咩

傾下計算 巴打你返咩工

唔得咩

未試過 連對方係未真係女都唔知

我係絲打
岩岩quit左top up degree ，hea緊，廢青，唔知做咩好

去果個咩「放低tg就有人搵」個post

我都想可以咁 但係生活環境唔容許我咁做 宜家比人問起前途or目標就好燥 特別係父母

屌 女人用藍字
男人就用紅字
不過兒登有無咁多女人

係

屌 男人用紅字
其實點解成日話連登無女人 d女人分分鐘多過男人

有無女朋友呀

因為所有絲打都係男人扮

點解會咁諗 你係咪比人水過

睇嚟依位巴打仲好後生 無乜點上舊登

我無玩過高登，但我好老架啦

同男朋友相處有問題 感情愈黎愈淡
但完全唔識處理 每日都好幸苦

個post好似都無埋

我窮 但好努力 想做全世界最TOP既人

me絲打
唔關有無另一半事 只係覺得
同人交心好難 交流都好難

係咪價值觀上愈黎愈唔到？拍左好耐？其實如果辛苦真係不如放手，不過要了解咩事先

之前比人開post屌呢個post,笑死

岩岩fg定點

你係內向性格？

佢話覺得我愈黎愈小姐脾氣 又話覺得我好多地方好似仲係細路仔咁
拍左其實未夠一年

咁你自己覺唔覺

通常我發脾氣個啲都係覺得佢愈黎愈唔重視我既時候 所以好似變左惡性循環咁 我愈發脾氣佢就愈放得少心思係我度 所以都成日同自己講佢陪唔到自己都唔好發脾氣 但都會有唔開心 始終同岩岩拍拖個時糖痴豆有好大分別
而佢話我唔識諗個啲其實我好似識佢個時已經係咁 個時佢會話我諗唔掂會幫我諗埋 但宜家就變左唔鐘意

係咪你發左好多次 ？跟住變左家常便飯，佢都麻木了，佢咩事陪唔到你先

如何溝女？

我前晚比人強上咗，第一次。可以點面對？
想死

佢通常都係話好攰唔FaceTime又或者係送完我返去想佢陪我坐陣話攰 但轉頭返到屋又會整呢樣個樣都唔係真係休息/訓 所以其實唔係話某一兩次陪我唔到唔開心 係所有野加埋俾左種不被重視既感覺我

佢返咩工咁攰？係咪真係咁攰先？佢唔陪你之後轉個頭會唔會係到狂禁電話

同世界格格不入咁
邊度都容不下我
做咩都開唔到心
而家有鋪界手癮
開始越黎越深

認真問大家用緊咩台，可否問問我！

我6Gb 一個月肯定夠用，有乜選擇呀

就係會 連陪我都係打機

呢排心情唔好
本身返一份工好地地 信左個朋友過去幫手
當然啦人工一定係更高 大概多8千
點知唔夠一個月 就同之前講既乜都唔同哂
而家仲要話7月重新調整人工 同之前個份差唔多
可能仲少過之前個份
好後悔 覺得自己好撚蠢

頭先返到屋企 再同屋企人嘈交

覺得好似乜都唔順利 好灰

呢到容下到你 做個朋友
界手唔靚架啦 唔比呀

用緊人仔好多年前既無限plan
其實我覺得唔係無限都幾難生存到

即係佢已經麻木左了 你有定心理準備，當佢遇到第個女，一定會分手

冇男朋友

嘩你朋友似熟買熟 明係玩你喎，當你水魚，仲要係朋友無得講價啦，一講就反面兼要炒魷魚，咁你諗住點？做落去定走？

同屋企人又嘈咩呀？沉住氣啦後生仔，運動下出下火無事架啦

我都係 圍爐先

之後一齊脫單？

那有仔

走就一定 不過要捱到7月中 想出埋呢個月糧先
完全覺得 你當佢朋友 佢當你傻仔咁

返工要沉住氣 收工返到屋企又要沉住氣

仲有一個月姐 好快過 再搵啦 好過屈係到

係到吹水唔洗沉住 願意聽你講

惺惺相惜
然後一齊啪啪啪

難得對人有興趣
但人地已經拍緊拖
點解次次鍾意人都無結果

仔呢

你簡錯人了

我咪係仔

你要搵男朋友喎
我邊係仔

先滿足性慾
再搵人滿足情慾

話唔定你係仔呢

出黎睇過

係真唔係
等你

金鐘M記

但好似會開心啲

咁痛都開心

之前問佢話仲鐘意我 但感覺大家距離愈離愈遠
宜家雖然仲一齊 但就勁易俾佢牽動情緒 佢一耐冇搵我個心就會好慌 進化到連佢氹我都覺得佢只係敷衍我

讀完兩年hd又上唔翻u
同朋友又鬧交

I know that feel

世界上無話邊個無左邊個唔得既，但你有無同佢認認真真同佢講你既感受？

咁你下一步想再re定做野先

做左廿年人 想搵個價值觀相同既朋友真係好難

諗住再報多年nonju

我都搵唔到，段段感情都無 好快完

岩！上得到努力上，我就係上唔到 變廢柴